住元朗巴打入一入黎

有冇師兄可以組車隊，護送巴絲打入元朗，如果遇到有人打車威脅到性命安全，一定會還拖

美軍來了我帶路

［反思］香港人到呢一刻仲覺得無野既，仲係唔係人呢？